班記者真係唔識做

去到總部都唔除頭盔 一陣傳開咗以為佢地好驚差佬

香港01同CCTVB未除哂囉

轉頭又要落去搏命嫁啦

記協呼籲同業在會上，穿戴頭盔、反光衣、眼罩等採訪裝備，表達對警方於過去數天，暴力阻礙記者採訪的抗議，多名記者響應。

哦，唔怪得之PPRB嗰個女人頭先咁緊張，係咁問佢地野，而班記者又再三咁話「唔會搞啲咁嘅野」，我仲以為係乜事，原來係驚佢地有行動。